操你媽迫油管每兩分鐘一個廣告

衰撚過cctvb

所以我只選b站

感覺好似以前優酷網
所以呢已經有人推廣緊第二個叫LBRY嘅網路

我都看土豆

LBRY 好嘢嚟
入面有d好勁嘅cad
BTW LBRY 用block chain 技術儲存d片同file
咁幫手mining 嘅file咪會好大？

真係CLS

係咪得我係咁，有啲長廣告冇得飛，逼住f5洗走佢